羅馬個龍好有喜感

傻西黎

你都係

仆街仔

ching ching

你誤會左 佢指你都係有喜感

你兩隻仆街仔

唔係掛 成場神救射九撲七， 瘋狂擋晒都笑佢

痴撚線
有大拿拿兩球撲唔到喎

咁又係

清好波